呪血のレオノラの設定が決まらないので困ってます。

■元の設定
レオノラ。
転生のマレビト。後天。

前世は真面目で地味な女性だった。オタク趣味があり、乙女ゲームはかなりやりこんでいる。『闇色ロンド』プレイヤー。『闇色ロンド』での推しは隠し攻略キャラであるレナード。

今世では王都ほど近くの農村に転生。
庶民の娘として地味ながらも平穏な暮らしを送っていたが、幼い頃から「何かが違う」「足りない」という思いを抱えていた。
小説や芝居などに対する強い憧れがあったが、あまり裕福な家庭の人間ではなかったため、思うように楽しむことはできなかった。
冬のある日、村を訪れた旅芸人の一座の芝居を見ている時に、舞台上の光景がきっかけで自身の前世を思い出す。
その後、周囲の状況から自分が『闇色ロンド』の世界に生まれたことに気づき、数年後にアスラン王子が殺害されることを確信する。
この時点でマレビトとして神殿に支援を求めれば、彼女は真贋判定の後に託宣持ちのマレビトとして認定され、重んじられることになっただろう。
だが彼女は、マレビトとして登録されることで、自分の持つ現代日本知識を独占できなくなるのではないかと考えた。
田舎に住んでいたため、彼女はやや世間に疎かった。もしも彼女が生まれたのが王都であったならば、公司同様にこの世界には過去のマレビトが相当量の技術と知識をもたらしていること、そのため知識チートや内政チートを行うのは無理でないにしろかなり難しいことがわかっていただろう。
アスラン王子の殺害までには数年の余裕がある。とりあえず王都に出て知識チートで一山あてて財産を作ろう。そして金持ちになった上で王族とのツテを作り、アスラン王子の殺害を防ぐ。さすればアスラン王子の忠実なる側近たるレナードからも感謝され、そこから恋が生まれることもあるだろう。
というのが、ざっくりとした彼女の人生設計であり、その青写真にはだいぶ無理があるということを教えてくれる者は誰もいなかった。
自身が転生者であることに気づいてからの彼女は、チートスキルの類を期待していろいろ試した結果、しっかり自分にもチートスキルが備わっていることを知る。
スキル名は「一度きりの信頼」。それはどのような突飛で荒唐無稽な嘘であろうと、必ず相手に信じ込ませることができる、というものだった。使いようによってはかなり有益なスキルであると、彼女は判断した。
ただし「一度きりの信頼」は、その使用に多くの制限があった。「一度きりの信頼」で騙した相手にはその後、他の嘘を信じ込ませることもできる。うまく使えば忠実な手駒を大量に用意できる強力な能力だが、一方でスキル名が示す通り、嘘が一つでも見抜かれることがあれば、これまでついた嘘がすべてバレてしまう上に、その相手を二度と騙すことはできなくなる。見抜かれた相手には、その後どれほど巧妙な嘘をついたとしても、必ず見抜かれるのである。
このため嘘を見抜かれた途端に、忠実な手駒は彼女にとって天敵となってしまう。必ず嘘が見抜かれるというのは、対面の場合に限らない。たとえば彼女が天敵から遠方に逃れ、偽名を名乗って潜伏したとする。その後天敵が彼女の偽名を耳にしたとき、それが彼女の使う偽名であるということに、必ず気づかれてしまう。これは変装でも同様である。
そのため、一度嘘を見抜かれてしまえば、天敵となった相手から逃れるのは不可能に近い難事となる。逃走のための偽装や変装が全て見抜かれるからである。
スキルの使用方法を把握できた頃には、村にはレオノラの天敵が何人もいる状態になってしまった。
どのような嘘も必ず見抜かれる相手が幾人もいるというのは、すさまじくやりづらい状況である。しかもレオノラはまず家族など身近な人間を相手に、スキルを試した。そのため故郷は彼女にとってひどく居心地の悪い場所となってしまう。
とうとう彼女はある晩、突発的に家を飛び出してしまうこととなった。

レオノラは自身のチートスキルをどのように活かすべきか思案しながら、そのまま王都に向かった。
旅路の途中、ある宿でエリーという女性に出会う。
エリーは非常に美しく独特の雰囲気を備えた女性で、武勇に優れ、危機に陥った彼女を救ってくれた。
エリーは、「呪血のレオノラ」という女の話をする。
王国全土で恐れられる凶悪犯罪者、呪血のレオノラ。
一説によると呪血のレオノラは、近年絶滅したと言われていた吸血鬼の最後の生き残りであるのだという。
一説によると呪血のレオノラはマレビトであり、それゆえに強力なチートスキルを持っているのだという。
いずれにせよ、呪血のレオノラの持つ力は強大だった。
彼女は老いずいつまでも若く、どのような深傷を負ってもみるみるうちに回復した。人の身をはるかに逸脱した身体能力を持ち、まさに伝承の吸血鬼そのものだった。太陽を恐れるところまで、そのままだった。
呪血のレオノラの血液は通常の人間の血よりもわずかに黒みがかっており、その血を与えられた人間は、彼女の眷属となる。眷属となった人間はやはり太陽を恐れるようになり、強力な身体能力を持つ。
呪血のレオノラは多くの人間を殺し、多くの人間を眷属に変えて、強大な犯罪組織を作り上げた。
だが呪血のレオノラはその全てをあまりにも性急にやりすぎた。
もとからあった犯罪組織、神殿、王国騎士団が、総力をあげて呪血のレオノラを追い始めたのである。
そしてある晩、呪血のレオノラは神殿の追手によって追い詰められ、姿を消した。
その後王国全土に包囲網が敷かれ、呪血のレオノラを徹底的に追っている。
レオノラの忠実なる眷属たちもまた、自分たちの主を探していた。
「今、レオノラという名前の女はみんな危険なのよ」
とエリーは教えてくれた。
呪血のレオノラは実年齢は不明だが、老いない性質故に見た目は若い女なのだという。
そのためレオノラという名の若い女は、呪血のレオノラではないかという疑いをかけられ、犯罪組織、神殿、王国騎士団、レオノラの眷属たちのいずれかに捕らえられて、厳しい尋問を受けることになるのだという。
神殿や王国騎士団ならば、疑いが解ければ解放されるし、いかに苛烈な尋問を受けることになっても殺されるようなことはまずないが、犯罪組織やレオノラの眷属たちは、捕まえた相手がただの女であり、呪血のレオノラでないとわかれば、あっさり命を奪うのだという。
「だからレオノラと名乗るのはやめたほうがいいわ。あんたが呪血のレオノラならばいいけれど、そうじゃないならただ殺されるだけよ」

エリーにそう教えられてからすぐに、彼女たちは近隣でレオノラという名の女を探し回っている男たちが現れたことを知る。
二人はすぐさま宿から逃げ出した。町中には黒衣を纏い、赤く輝く目を持った男たちが大勢いた。
闇夜に赤く光る眼は魔のものの印。男たちは呪血のレオノラの眷属だったのである。
彼らは人ならざる力を持ってあっさり二人を追い詰め、取り囲む。
眷属たちは、捕らえた女がただのレオノラであり、自分たちの主でないと知ると猛り狂って殺すのだという。
震え上がるエリーにそう教えられたレオノラは、一か八かおのれのスキルをそこで使った。
自分は呪血のレオノラであると名乗ったのである。
「一度きりの信頼」は正しく機能した。男たちはレオノラを自分たちの主であると信じ込んだのだ。
そしてレオノラはそのまま男たちに連れられ、犯罪組織のボスとして君臨することになったのである。
レオノラ・クラインはその夜から、王国全土で恐れられる凶悪犯罪者呪血のレオノラとして生きることになったのだ。

眷属たちの力は永続的なものではなく、定期的に呪血を与えられなければ通常の人間に戻ってしまう。
それもあって彼らは必死にあるじを探していたのだった。
レオノラ・クラインは当然、呪血などというものは持っていない。彼女にあるのは「一度きりの信頼」だけである。
悩んだ末に彼女は、家畜の血にわずかな煤を混ぜた液体を作り、それを呪血だと偽って眷属たちに与えた。
「一度きりの信頼」の効果により、彼らはそれが呪血であると信じた。
その結果、ただの家畜の血は彼らに強力な暗示となったのだ。暗示によって彼らは大量のアドレナリンを放出し、リミッターを解除した状態ですさまじい力を出せるようになった。いわゆる火事場の馬鹿力というやつである。
それは呪血によって与えられた力とは異なる点があったため、レオノラ・クラインは呪血の効果を少し変えたのだと彼らに告げた。
それからレオノラ・クラインは、組織の運営方針も少しずつ変えていった。
これまでの眷属たちはいわゆる武闘派の犯罪組織であり、ひたすら暴力によって稼ぎ続けていたが、本物の呪血がない今、同じことを続ければいずれ彼らは敗れることとなるだろう。
そう考えたレオノラ・クラインは、詐欺や脅迫などによって金を稼ぐ方向に、組織を変えていこうとしたのだ。
これは暫くの間はうまくいったが、その詐欺の手口が現代日本のネットワークビジネスにあまりにも似通っていたため、マレビト院に目をつけられ、上級調査官ミカエル・マイスナーに捕らえられることになったのである。





レオノラは自身のスキルの使用方法について日本語でまとめて記したノートを持ち歩いていた。



